如果我飲醉左酒 我對酒精嘅承受力會高左定低左

eg 我琴日飲撚醉左 咁我今日酒量會好左定差左

睇心情啦